時間好似停咗

第一章
「點解...點解...時間停咗？」亞洛不知所措地自言自語。
正如亞洛所說的。
時間停頓了，在天空的烏雲也不再飄浮不定，在陸地上的人群也不再發出嘈音，在地下的昆蟲也不在移動。
但此時此刻，有個外表上年紀相約於亞洛的少女走近亞洛。
「救命呀！唔知做乜周圍嘅嘢都停哂...」亞洛彷佛看見救命稻草一樣，大聲向少女求救。
「你係邊個？做咩會識用異能...仲要喺同我一樣嘅異能？」少女驚恐地向亞洛發問。因為少女的異能是可以把指定的局部地方的時間停止，也從來只有自己可以在自己指定的局部地方移動。
「咩野異能？我乜都唔知，我剩喺想周邊嘅所有事情唔再停住...求下妳...」
「你唔知咩叫異能，又點使用到異能。你嘅謊言已經被我洞悉咗，唔洗再講大話喇。」少女此刻想著要和眼前這位身穿校服的中學生戰鬥，便生出退意，因為戰鬥並非少女嘅專長。
「我真係咩都唔知咖...點樣先可以令個世界唔再停止？」亞洛並沒有特別為自己澄清，因為他只想世界回復原來的模樣。
「方法好簡單，就喺使用異能令依個世界回復常。但係憑我嘅能力，唔足以令整個世界回復常，所以我地可以合作一下」少女並沒有繼續懷疑亞洛，因為亞洛的表情真的慌亂到不行。
「咁點先可以用到你所講嘅異能...？」亞洛向神秘少女提問
待續

由得佢沉，未諗好哂主旨
諗住儲喺草稿到 點知咁錯制

Lm final version

冇問題 個post好快沉
利申 好似幾好睇